# Тестовое задание
Описание: 
Необходимо реализовать простой тестовый сценарий: проверить что в корне файловой системы имеется указанная папка, например "boot". Для реализации теста
можно использовать любой удобный фреймворк, robot framework желательно, но не обязательно. Запуск теста должен происходить в docker контейнере, при его старте, по завершению теста,контейнер должен быть остановлен. Поиск директории происходит в контейнере, результаты теста должны быть опубликованы в заранее заданную пользователем директорию.В результате тестового задания мы ожидаем получить как минимум:
- код теста на python
- Dockerfile
- инструкция, в которой описано, как собрать образ, запустить из него контейнер и где искать результаты теста

# Инстуркция по сборке образа и запуска контейнера
1. Сборка образа происходит в папке с Dockerfile
docker build -t check_folder ~/Test_dell
2. Запуска контейнера
docker run  -v $(pwd)/output:/test/output  check_folder
3. После выполнения теста результаты появятся в папке output
4. Контейнер останавливается сразу после выполнения команды ENTRYPOINT

Чтобы изменить папку для поиска, в Dockerfile есть блок arguments for robotframework, у переменной folder меняем значение на нужный путь.
После изменения переменной повторяем шаг с 1 по 4.